【無圖】冬天剃唔剃毛

脫毛膏好貴 但係又想著短裙

男人都著短裙？

無分別

咁男人都可以著短裙既

蘇格蘭

一撚定係死肥婆

用牛皮膠啦

一睇就知男人腳

冬天唔好著短裙啦 好凍

影埋腋

點解會仲覺得我係女

你係食得太多雞翼定點?

我鍾意hoodie+短褲/短裙

我爸媽都多毛
我就介乎佢地中間
本身仲密㗎 但係剃咗幾年開始少生咗

gel起佢啦 增加空氣層 加強保暖

我鍾意你

點解又係你

男人老狗著咩短裙？

方便格劍
識唔識㗎你

電下佢 最好黑人既頭髮個種

應該唔夠長

信念
霸氣啲入salon同佢講
你就贏晒

兩個男人都著短裙
勁方便

頂笑咗 我想識你

隻腳咁撚嘔心

我都覺得好靚！！
但太凍 唔敢咁樣著

睇完你張圖半夜都有脫毛衝動

香港有幾凍

高手

留長到5cm再揾我
btw 我男既仲少毛啲 淨係長過你

認真其實上面夠暖就ok
我通常上面兩件Uniqlo Heattech再著衫
下面就短裙

有無得團購脫毛膏

我都係男

死gay佬

冬天拎你腹肌取暖ok?

有幾長

天生無剃過
我都唔想

有肚腩ok?

長個啲around 2cm

其實邊個隻腳用呢個角度影都好嘔心

食我寒冰掌

iPhone影相幾清

豬皮

男人老狗隻手咁凍點俾溫暖人

好想用鉗幫你逐條抆

封箱膠紙

諗起有無食過有毛嘅雞翼